癌症究竟有幾痛？

我婆婆唔煙唔酒 平時成日行山做運動
最近因為肺癌走左
佢臨走果排成日話好痛
個人瘦左勁多
究竟癌症係幾咁痛苦？

唔想知
我呀嫲三年前 胃有腫瘤 切左驗完 證實末期
過多5個月到 D癌細胞擴散到其他器官
開始食唔到野 又屙唔到屎
係個口到嘔出黎
跟住就去左
我諗走果陣都無80lbs

巴打 i know that feel
真係好唔忍心見到佢咁
係口嘔出黎 完全想像唔到個痛苦

有醫生講我聽癌痛係第一痛

第二痛係生蛇

生蛇都有第2痛
居然比生仔還要高

化療辛苦少少

好得人驚

係
條腸塞晒 倒嘔返

等罪咁講
你婆婆咁快過左身都係好事
總好過要咁樣受苦
我婆婆都係好痛好痛

所以有時俾佢快D走好過喺到受苦